知唔知食咗有支那豬瘟嘅豬肉會變咩

係支豬俠

以為係馬丁露乜鳩

港豬 本身都係奴隸俠

Spiderpig spiderpig